今日話要七一不舉 班同事就話普選咪算囉

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

雙普選其實十分合理，只要你係提出拆掉屋頂！